［8-1-2020］股市直擊+波神信眾區

WW3
BTW 尋日係咪冇開post?

個個食夠唔上水

有牛餐肉有囡囡

好似係
btw 呢度永遠都係大跌市先多人

口交部幾時表態

有n95 先有人權

侵侵比人踩到上心口

N95 升幅比3M 股票勁得多

人血饅頭

射晒飛彈都係跌兩百，三幻指日可待

cfu ho yeah

maggie 升返晒

淡友難做..

sagemaker 成日死
Epoch 27/100
1120/3409 [========>.....................] - ETA: 31s - loss: 4.4769e-04
又收得貴過ec2

轉埋燈

侵侵is a joke

好彩無硬頸

夜期完全收復失地....